黃毓民 周融 再度雙劍合壁幫中聯辦暗助林鄭月娥??

黃毓民 周融 再度雙劍合壁幫中聯辦手

2017-02-08 / by martinoei 黃世澤
黃毓民 同周融雙劍合壁，聽起嚟似天方夜譚，但2007年曾蔭權爵士選特首果陣， 黃毓民 周融再加依家同樣係梁粉嘅林超榮聯手搞talk騷，而喺google，當然仲有呢三個人聯手嘅紀錄。

2017年，同樣喺特首選舉， 黃毓民 同周融再度聯手，不過唔係搞talk show，而係暗助林鄭月娥。

黃毓民 控制嘅熱血時報，同周融控制嘅HKGPAO時間咁夾

大家睇李嘉誠見中聯辦嘅消息， 黃毓民 控制嘅熱血時報，同周融控制嘅HKGPAO，幾時係同步，旨在俾商界訊息，以為李嘉誠都落重注喺林鄭月娥身上咁。

如果唔熟 黃毓民 過往嘅歷史，特別 黃毓民 、周融呢堆名嘴之間嘅關係，可能純粹以為只係意外。但依家 黃毓民 係同林超榮、周融一齊搞過show，佢地私底下嘅關係一定千絲萬縷，咁點解又一齊出。仲要留意一樣嘢，統監府喺警察部署下防衛森嚴，熱血嘅狗仔隊真係偷影到，熟中聯辦環境都知，除非中聯辦俾片，或者中聯辦嘅人俾片熱血時報，否則點會有呢段料？中聯辦門口係唔可能部署到長炮鏡頭，中聯辦嘅位置係有特別考量過，咪當中共嘅人係傻至得。

所以依家都幾肯定，中聯辦同林鄭月娥，動員呢幾年收買嘅各類人鬼不分嘅網絡，為係捍衛梁振英同林鄭月娥打落嚟嘅鐵桶江山。長毛出選係乜人指使，其實我估到，當然唔係 黃毓民 同周融，但長毛仲有乜老友同呢個「名嘴」圈子有關，其實好容易推斷到出嚟。比起幕末嘅長州俗論派，香港呢啲俗論派難打好多，因為佢地當中有人會扮正義派，尊攘派嘅名目出現，如果唔熟佢地嘅過去，真係俾佢地呃咗都唔知。本來 黃毓民 利用熱血再度投共，證據都無咁明顯，但隨住 熱血時報呢次罕有咁用HKGPao同步，大家都知乜事。

咁點解唔用姜在忠嘅大公文匯系統，我相信大公文匯系統唔敢玩得咁盡，因為好可能有中紀委巡視組嘅人喺度，如果有中共中紀委巡視組嘅人喺度，呢啲dirty job，咁梗係交俾呢啲睇落同共產黨無太大關係嘅外圍友仔做，中共中紀委可以郁契丹嚟嘅共產黨人，但香港土共呢班有英籍，或台灣聯繫嘅友仔，中紀委鞭長莫及。正如點解習系炮台一定要用《成報》一樣。

黃毓民控制嘅熱血時報

周融放棄了大英祖國的國籍未？！

熱血同MyRadio先啱啱不和完黎
你估黃洋達都合理啲呀

黃洋達前晚先上myradio 頂一集毓民踩場

講真，「黃毓民 控制嘅熱血時報」已經笑左啦，狗達會俾黃毓民惦熱時啲野(尤其係課金)咩，當然狗達會去過問myradio既野啦但都要搵隻無腦白手套葉政淳